# http-object-server

Fazer um mine servidor 
   servidor deve disponibilizar uma interface http
    API:
	    POST : object{fullName, bytes} (return objectID) - Guardar os binários na base de dados
		GET/objectId : retomar o ficheiro
		GET          : lista de todos os ficheiros na base de dados [{fullName, bytes}, {fullName, bytes}]
		

    
	Nota: 
	     1 - Criar um sistema próprio de base de dados para armazenar binários
                  2 - Uma interface http usando apenas o java se (sem usar nenhuma api ou implementação jax-rs)

Este projeto e para questões de aprendizado
Temas: IO, Threads e Socket
